今年結婚既你 仲擺唔擺酒

小弟十月結婚，諗緊can唔cancel

今年好年 應該好多人結婚
有冇信心支那肺炎會係年尾前完?

定應該撻訂止蝕

一早book 好哂d 野，好彩本身都無諗住擺

我地本身都無諗住擺 但咩都book哂
咁你係cancel左?

未呀 我都係十月
應該點都會結，爭在到時請咩人觀禮

化妝 影相 租衫 照去喇 始終都要註冊
係酒席真係見步行步

你個名🤦🏻‍♀️
蝕三萬訂好過夾硬黎啦可

擺

你唔介意人情收蘋果日報咪擺囉

應該可以等到6 7月再決定